stephy 個閪係万刀甲條撚嘅倒模

當你問佢情歸何處嘅時候，我笑而不語

推

未必屌過啦 stephy咁pure

賤撚過粗口

正呀

而家變咗王子碌撚形啦

連閪水都有陣方力申味

之前唔係好似話万刀甲好大碌？咁王子應該未必改到⋯

塊閪有佢的鳩紋……

打開有氯氣味

屌你

話晒前度係運動員，換上王子呢種柔弱美男。估計stephy要假叫扮high，正所謂淑女試過BBC，一定冇得翻轉頭。

唔可以有海水味？

你估新鮮生蠔咩

條腰有指紋

唔係生蠔

不過係鮑魚

條腰有你的指紋 刻骨銘心

刻得太深...

子宮外口個形都係万刀甲個個形

堆

邊間教會